PS5性能/發佈時間曝光：4K遊戲畫質第一次趨近完美

索尼的PS4 Pro似乎遭遇了一些尷尬局面，因為開賣的時間不長，號稱機能完全吊打的Xbox One X就橫空出世。
微軟此次非常決絕，將硬件放在第一位，甚至不惜從獨占IP中撤出資源來反哺，可見在次世代主機之爭敗陣後傷得有多深。

不過，索尼定當不會坐以待斃。

據GamingBol報導，索尼PS業務北美CEO Shawn Layden在接受采訪時表示，他們的確已經開始投入新一代主機的研發。

同時，分析師Michael Pachter進一步補充，PS5有望支持到本地4K 240FPS的畫面體驗，而且可以兼容一切專為PS4 Pro的作品。

本次的最新消息還指出，PS5定於2019年發布。

而在此前，TT的線人在台北電腦展上說，PS5拋棄APU，換用獨立顯卡，因而提前到了2018年晚些時候。

總之，索尼可能會在明年4月的財報計劃中第一次正式披露PS5的上市計劃。

4k 240fps?? seriously ?
Minecraft ??

Ps3模擬地球都得啦

最緊要有兼容，沒話等俾人過頭

details?

有冇咁撚勁啊，咁咪成萬蚊起？

幾百部玩cluster就咪攞出嚟講啦
講返 4k 240fps, 以宜家嘅發展速度 2019年嘅console有全部game4k 60fps都炆水，240聽下算啦，仲有獨立顯示卡=成本大幅上漲，應該會比而家呢代貴40%左右

真係戇鳩鳩 大佬你4K 30FPS 我都多謝你啦

4k30fps 依家pro 唔係做到咩
唔計迪迪尼2 硬膠膠係咁食資源果隻

而家大部分game ps4 pro run唔到真正4k, upscaled為多。run到嗰啲又唔係企穩30fps

吊打

240
大部分ps4玩家剩係睇到30咋
不如整平d仲好
唔係好多人一定冇錢買

屌240 你肉眼都睇唔到

再吹大啲啦，8k呀嘛

出到240fps你地要擔心啲平mon要畫面撕裂

可以買返部俾隻貓玩

吊 屌

識玩梗係等PS6

9up唔洗本
240fps都講得出

如果係兩年後出，
出黎個價係$ 3,400，
4k 60 fps都應該得既

CEO鳩up都有一定程度嘅提示
話唔定真係大幅upgrade個畫面精細度
加埋兩年時間去提升硬件科技
當住一半120囉

有全game 1080 60 都要還神

做到已經夠J有凸, 再上有把人既mon都追唔上

不如改賣電腦算啦

4k 240fps 完全不可想像。

個開機畫面比夠1200fps 你又點話

電費

唔夠300fps都入唔到眼😹你地平時打機卡到咁都打得落😹

冇錢買wo 240fps

可能科技就已經發展左
但機體中細 成本仲要等市場成熟
所以佢9 up 都唔係話冇可能
ps4 一出果時都未念4 k 呢樣野啦

240fps做到都要極高成本啦
頂盡都係會出真4k + 120fps姐

我估應該唔會貴過pro好多，因為賣game會賺翻唔少錢

而且可以兼容一切專為PS4 Pro的作品
即係ps5玩到ps4 game?

呢個性能一定冇可能
Btw 某部份console 撚話60fps 多餘
56k巳足夠.jpg

想笑死班pc撚咩

我覺得好玩就得喇
迷戲性高8bit我都無所謂

60已經滿足啦240咁高當我有寫輪眼呀

要塊Panel有原生240hz都難啦

點解呢個post 無打手入來J？

打多左個0

而家科技最高畫質可以做到點

4k 240fps
果個乜鳩分析師呀

寫呢篇文是否弱智？唔好話pro ,單係ps4 都玩殘你Xbox one，因為game 多

仲有on9以為ps4 pro真係4k

超頻先得188左右

咁快又ps5
又係時候出post問買唔買ps4好

我勸他們不要安裝寬頻
56kb已經足夠

4K 240fps

首先出左240fps既4kmon先

分析師不嬲係9upper

240fps會唔會打到電視機出煙

又要換埋mon
部野又貴
搵鬼買

家下XOX 未4K 60 Fps 囉

寫game班友limit左30fps, 你硬件幾勁都冇用

240fps
我去練一練眼等出機

你部機幾勁都無用啦，support到既電視同mon貴到仆街，有幾多人會為ps5換？

估唔到仲有人信Sony

同sony有關既野咩鳩都吹到仆街

PS3, PS4 pro, PSVR, no man's sly

已blacklist sony任何產品

好彩無買PS VR ,根本垃撚圾

4k 240fps

咁一年內黃金 執9成鋪(下面果層)

PS5
你叫D買左4.5既情何....

無game廠出game比佢，爛畫面垃圾vr一舊

PS6
你叫D買左5既情何....

貴極咪又係2，3000

玩到1，2年

你咁講 買iphone 仲on9

4k 240fps
咩mon支援到

追求特效全開自然玩pc 玩得ps4都係多game獨佔唔太講畫質 吹撚到做到4K 240fps

如果console真係出到4k240fps
咁到時display card應該可以單卡推上8k 60fps了

60fps 都未有

4K 240fps其實是咪講緊俄羅斯方塊

8k 30fps

洗撚做到咁勁咩

勁多人連1080p 30/60fps都分唔到

畫面黨你唔明架喇
好多人淨係識丁d數值

30到60一定分唔到
但係apple ipad pro由60到120就好大分別
因為係apple

索狗不敢反駁

😎😎等ps6

你分唔到係你問題姐 講撚到全世界同你一樣視力有問題

傻鳩你試下side by side比較下30 60 144 四個都好大分別

係
宜家好多game連30都唔穩

我淨係知睇謝30fps同60fps差勁撚遠，60fps smooth都pk, 唔係螢幕大就得, imax同60fps比即刻變垃圾, 當然睇imax 60fps就是最無敵, 但問題係要套戲有咁多格先得。講返ps4 d game有咁多格咩？

又乜鳩imax
除非講明特別高frame rate版本
所有電影咪又係24fps
電影都攞黎講

one X目前公佈好似得兩隻game係行native 4k 60fps
其他都係checkerboard

會唔會係因為xbox 而出ps5

2019年

冇 source 9up

4k 240fps
你砌比我睇下

咪就話60fps囉
之前哈比人第3集有出60fps版

佢可能見到htc以為vive係插電話用吧

你搞清楚電影幾多FPS先啦

視覺可能有人唔覺有大分別，但操控上流暢度真係無理由分唔到wor

係48
依家係得Billy Lynn's Long Halftime Walk高過60係用120

只係fps穩定其實係好多人分唔到

分唔到30同60FPS果班去驗眼啦屌

真心

比較30 60 睇呢個網吖嘛

240 訓撚醒未 就算真係有 隻眼都分唔撚到

我講嘅分唔到係60同240 30同60分唔到要去睇下醫生

PC都做唔到 你PS5入面裝佐超級電腦

SONY又出埋D得FAN BOY先會信既垃圾稿

應該要驗埋腦

盲

希望可以玩到4k 240fps真獨佔hunter

先唔好講質素, 裝PSVR真係有N咁多個步驟, D線插來插去, 我睇教學已經放棄, 其他VR應都差唔多, 其實各VR首要係簡化安裝, 減少插線, 再user freindly d, 特別係對眼鏡一族, 否則真係等變歷史

switch無4K都可以完勝 xbox one x啦, 主機是否4K係其中一個賣點, 但唔係唯一的賣點, 呢樣大家都明, 邊部主機有咩野game出先係大多數玩家留意既野, 例如好多人為左薩爾達走去出switch, 淨係以game來講, ps4真係好過xbox one
至於是否真4K, 我覺得無幾多玩家以此為首要, 因為好多人屋企部電視都唔係真4K, 你部機出到有鬼用

SONY就係要引班科技盲出機
個個都去買PRO又吹奏有4K玩
但屋企隻MON出唔出到4K
PRO本身係偽4K佢地都未必知

至於多唔多GAME又係班FAN BOY成日SPIN既野
笑老任果時就話你畫面屎
笑m$時就話你冇game玩

我部psvr長期插住部ps4,唔洗次次玩都插線
其實我諗佢原意都係長期擺埋一齊唔洗收
同埋psvr已經好易set,咁都覺得麻煩真係幫你唔到
仲有玩vr同眼鏡其實係冇衝突
psvr可以戴眼鏡玩
而電話頭戴裝置可以教焦距，唔洗戴眼鏡都玩到
不過而家vr的確有個最大嘅問題,就係太少好game
大部份vr game都太短，而且質素參差，唔睇清楚review就買好易中伏

可能外國情況會好D, 但係香港, 因為地方問題, 有些人係要玩完一次就會收起, 地方大長期放係度就無問題既
但眼鏡問題都幾麻煩, 我戴眼鏡既, 而我試玩過PSVR, 戴住眼鏡玩其實唔舒服, 其他幾款就未試過了

XOX 至少係機能上提供到，PS4 Pro 太老定，

玩咩PS5
Atari都出新機啦
識玩一定玩Ataribox

仲有當初強制ONLINE同封2手呢D公關災難
就算條友比人炒左個影響都好深遠

PRO點做都係假4K
到隻成品出到黎可以最少KEEP到穩定30FPS先再講

無錯, 當時X1既公關災難比起無GAME玩仲得罪人, 一開頭佢公佈既規限真係勁趕客, 其實我實在唔明當時班XB高層係點諗既, 點會諗到呢D野出黎仲可以做到高層

淨係DQ可以係PS4獨家出都怪得佢老定

delta time由1/30改做1/60就出到60fps

可能到時4張1280ti 打落部 ps4

240fps隻眼都睇唔出...有撚用

30fps 同60fps都分唔到

呢樣唔知WOR, 但而家PSN好易開唔同ACC應付吧, 我自己都有港版,日版PSN
而ONLINE 15MINS呢樣真係未試過, 因為我開機就自動ONLINE

不過當年X1唔止呢一樣衰野吧, 仲有限制2手, 印象中要好友才可以玩到你玩過既GAME, 仲有時限, 又要部機一直ONLINE否則會鎖機之類, X1衰左唔係佢一項野被人屌, 而係佢竟然可以推出幾個政策都俾人屌到7彩

我指二手係碟版, 除左係某一D ONLINE GAME, 無諗住俾人用, 例如FF14, 其他GAME我多數買碟版, 除非PSN做到好平, 例如70% OFF咁抵就會買數碼版
認証呢下聽你咁講都幾煩, 但呢樣野主要係睇你玩正版定翻版吧, 就算你買隻GAME 碟俾第二個玩, 佢一樣認証到, 俾你玩, 但X1當年唔同, 佢係直頭連正版二手市場都抹殺左

一開始係XB 公關公開講左, 正版碟只可以俾做左30天好友才玩到, 仲要係一次, 唔係老作吹水, SONY甚至拍片笑9 XB咁做, 就係因為咁ON9, 所以當時引起民憤, XB公關先知大件事, 拿拿聲逐樣取消。

出左既game會有唔少patch上4k60,未出既4k 30都唔少
講真好多developer都唔覺得自己隻game要60fps，所以就算第一方做「榜」隻隻60fps行先佢地都wfc
至於ps4 pro,好多都checkerboard 1800甚至1440p黎

佢冇講哂，當時係再之後都可以賣，不過要拎去指定game鋪然後MS同第三方會抽分成

dq有3ds版
switch傳開發緊

但我唔明點解無XBOX份, XBOX開發唔算難囉, 而且仲可以順路出PC版

個時Xbox咁勁，持住自己市佔高咪開始做埋d鳩野試下d人底線去到邊
如果真係俾佢做到，d人接受到個模式，的確會賺多好多錢

你咁講又有些印象, 當時好似都講過, 但仍然那一句, 成件事都ON9, XBOX公關食左屎一樣, 當年真係好多人因為咁而改出PS4機, 就算後來取消晒限制, D人都唔再回頭, X1 而家咁劣勢, 其實我覺得已經唔係單單機能或遊戲多少既問題, 而係玩家對X1既無言抗議, 佢搞咁多野出來, 無非係想消滅二手市場, 提高主機既依賴性跟遊戲既銷量, 而玩家就用行動來反映俾微軟知佢地點樣睇
微軟近年為左達到目的, 已經係不擇手段囉, X1係一單, WIN10各種逼人升級手段又係一單, 真係好令人反感

有得比咩,如果當年好似Win10咁,政策唔變,但凡有360既玩家都可以免費換部X1返黎,D人鬼理佢限唔限制2手

sony根本無講過野
講個條友只係傳媒人
者係ezone個雜誌佬寫出黎咁

根本得個吹字, 兩年後既野, 可能規格都變晒, 真係睇完就算了

索尼係原罪

點會呀 索尼邊個敢得罪呀
唔驚俾索索同gk圍攻咩